

 
	Časť tímu sa zúčastnila na tradičnej Ružinovskej cykločasovke. Trať ostala nezmenená, mala 4,8 kilometra a rovinatý profil. V kategórii 40 - 49r. obsadil 2. miesto Peter Ďuriač.  V tej istej vekovej kategórii, ale medzi pretekármi s licenciou SZC obsadil 3. miesto Ľuboš Oravec. V najprestížnejšej kategórii muži ELITE zvíťazil Tomáš Nagy. 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Celkové výsledky Ružinovskej cykločasovky 
 
	  
 
	Tomáš Nagy sa na druhý deň zúčastnil 2. kola Pilis kupa - časovka do vrchu. Vo svojej kategórii zvíťazil a celkovo zaznamenal druhý najlepší čas. 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Celkové výsledky 2. kola Pilis kupa 
 
	  
 
	Náš najlepší bežec Marek Hladík sa cez víkend zúčastnil dvoch pretekov. V sobotu behu okolo Seneckých jazier, na ktorom sa na 6 kilometrovej trati umiestnil na 2. mieste v kategórii 19-39r. Na druhý deň absolvoval Rusovecký beh, ktorý meral 10 kilometrov a dokázal zvíťaziť v celkovom poradí. 
 
	  
 
	  
 
	 
 
	  
 
	 
 
	  
 
	Celkové výsledky beh okolo Seneckých jazier 
 
	Celkové výsledky Rusovecký beh 
 
	  
 
	Rastislav Gajdoš sa zúčastnil posledného kola Slovenského pohára v duatlone, ktorý sa konal v Krompachoch. Štartoval v šprint duatlone, kde skončil na 2. mieste v absolútnom poradí. 
 
	  
 
	Celkové výsledky posledné kolo Slovenského pohára v duatlone 2014 
 
	  
 
	PROefekt 

